唔玩啦 唔玩啦

可唔可以比返d錢我

又話咩剛需
咩長線冇事

抵撚死啦 以為賭錢發達 唔讀多d書